頭先8點尾 清水灣道 彩雲段 俾人打到傷哂個後生仔點㯁

3 個人打佢一個 塊面俾人磨起地 有傷痕 佢又係咁um住下體
之後好混亂 唔知咩事 好驚佢俾人捉返
佢又一直冇大聲講自己名

之後佢點 ？

最後混亂之中 我都唔知邊個打邊個 好驚個後生仔被人捉返會打到佢pk 嗰3條友唔係人咁品

推

比狗打定藍絲廢老打

有一個聲稱係藍絲 有個自稱市民 有狗

推下

彩虹係咪有藍絲砍人？

嘩 押犯喎 [img]

幫推

你有冇事啊 你做咩唔嗌名姐

佢之後趁亂跑走咗
好多人追住佢
所有人散曬就有兩狗衝到，落咗幾個軍裝

push

ok 冇事就得